[有圖]有冇人好唔鐘意侵權嘅ig？

一直有睇開5mins craft 突然發現一樣icon嘅人follow我
打開一睇 仆街 啲video一模一樣嘅？
完全係抄過去
見到自己鍾意嘅page辛辛苦苦整出嚟嘅片比人就咁抄咗有種不爽的感覺 相信大家都試過
於是 我就係下面Cm 結果比佢block撚埋

附圖

各位巴絲可唔可以幫手一齊抵制佢？
推到佢收皮

就咁ig search 都有好多個

樓主係5mins craft？

你覺得有可能咩

hide Ig 名叫咩
search 你段野都搵到你

唔係比佢del咗啦咩

做好事都要比人起底
冇連登仔咁on9掛